[啟示！！]超期待"中華人民令和國"の誕生！！！

好聽過共狗蝈多多聲啦！！！